((嗌交系魔法師))一招教你KO無恥藍絲及五毛!!

點解杜生會俾荷蘭叻襟住黎砌?
點解手足一俾人問暴徒周圍放火破壞就口啞啞?
因為我地每次當被藍屍質問點解用暴力
就掛住解釋自己行為俾人帶住走
而你知我知藍屍係冇道理同邏輯可言

但有冇見過藍屍會為自己人惡行解釋?

-連儂牆13拳事件
-721元朗恐襲
-85荃灣斬到人手腳開花終身殘廢
-811北角打記者
-820將軍澳信報女記者連儂牆被斬
-909向女學生露械
-912海怡掉鏹水
-914炮台山襲擊
-106的士鏟上行人路撞斷人隻腳
-1016岑子杰被襲
-1018 19歲年輕人被大陸劏肚見腸
-115太古咬甩耳仔事件
........

以上咁多子彈除咗721其他完全冇被好好利用過
黑警,藍屍同五毛策略就係不斷重複所謂暴徒暴力
掉汽油彈掟磚放火破壞商店攻擊不同政見市民....
呢種將個別行為不停loop嘅手法好易入腦
定力少d都會俾佢地植入示威者=暴徒嘅印象
所以以後同藍屍嘈最緊要不停loop返佢地嘅行為

點解爭取民主要放火破壞—>點解撐警就可以渣車亂撞人
點解要打政見不同市民—>點解要攞刀落街斬人
點解要搞亂香港—>點解要咬甩人耳仔劏到人見腸

如此類推務求將黑警建制支持者暴力恐怖形象深入人心
佢地每抹黑我地一次我地就loop一次佢地惡行
要佢地係攻擊我地同時都要揹返一樣什至更大成本

溫馨提示:對自己家中深藍都可以用呢招

對一個靠不斷製造假訊息黎維穩既政權，真係好失望。